其實搞個黃藍絲辯論大賽有冇得諗？

如果我地拗得好又有水準既話
1.落藍絲廢老面
2.國際支持度上升
3.民意上升

不如整個擂台 簽埋生死狀

最後七日！！！！

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃 Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃

無用
人係揀左立場先有觀點

藍同黃思維上根本唔同
討論唔到架

各出一百人 街頭對戰

一陣拗唔贏，就攞刀同call 狗

你不如搞黃藍絲隻揪大賽重好啦

樓主一定仲係好細個

根本上係冇得同藍絲理性分析討論
咁點搞辯論比賽

每區連農牆 定期搞地區城市論壇好過啦

蘋果之前好似搵過私煙同泛民辯論

搞乜都得，最驚係個運動完